有生之年，肥仔會滅國嗎？

玩到咁串，美國會動手嗎

強國還會盲撐嗎

金仔如果掌握核技術，成個亞洲無人夠膽郁佢。隨時攞到著數

但美國若先下手為強呢

驚閪 搞咁耐都唔撚打